一個可以即時令奶共CCTVB收皮的想法 ((產品廣告/正苦廣告轉台apps))

只要有寫apps手兄幫手 (自問不是呢範 , 發夢時忽發奇想)
寫一個手機轉台/靜音apps , 每當CCTVB一有廣即時mute左佢又或直接轉去其他台
因為現在大部份digital Tv都可以經手機控制的只要装個apps就做到
技術上最難返而是如何知道佢幾時係播廣告而又即時叫apps去mute TV volume
如果有呢類apps出現即係叫人唔洗再係TV落廣告
猩猩hot sale亦都收皮